【文宣】T W I T T E R 戰 線 需 要 文 宣

#Blacklivesmatter 同#MinneapolisRiots 宜家喺Twitter trend緊
人地retweet晒香港人對付催淚彈嘅片出嚟學嘢
夠鐘起身幫美國人上堂啦

Twitter Link:

Lm 訓醒再推

人地市長即刻出黎屌撚柒點解捉唔到人
民主國家...

push

Push但呢件事幾難介入
唔清楚唔好亂講嘢